各位，我有個方法可以分真假陳彥霖

之前睇Youtube 有個外國女人認人好強，個節目比細個相佢，佢可以match 返大個，但係我冇左條link, 又唔記得叫咩名，有冇人睇過又記得？？？
將video email 比個外國女人叫佢幫幫手

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法